老母板顯示120度 有無辦法？

洋垃圾機，用左一年到
清晒塵 換左散熱膏
一開機老母板就發熱
成120度 有無咩方法降溫

你background load緊咩

淨係兩個雷電模擬器

底板 chipset 過熱， 塊底板 chipset 位有無拆過散熱去洗& 換膏?

浸冰水

炒返隻強先啦

無搞過個底板
有無辦法我自己搞到
定係換過塊老母板直接啲？
同埋條RAM都好似虧虧地
成日開機無畫面 要拆左條ram 先開到機
係咪底板影響到條ram?

換過塊

有無介紹好

轉機啦

呢個程式唔準的

洋垃圾+積木板+WE7+支那模擬器

x79太耐了,市面都冇咩靚野了,直接轉機啦

用冰？

華南金牌

公司做野用, 老闆叫我換到零件就換零件
唔想比錢換過部機

唔準

換過最好

本住都打算換嘅心理去拆底板 chipset & vam 散熱 ，清潔完上 散熱膏 & 貼 。壞咗無所謂，得咗當贏。
通常要用尖咀鉗起膠釘。

底板chipset 換咗散熱膏

公司無工具自己又唔識搞
睇黎換個塊實際啲
唔好搵自己黎搞

公司嘅嘢唔使諗， 換